一人推介一對全白色嘅波鞋 平靚正

如題

幫推

街市

AF1

Chunk Taylor ii
Huarache ultra

白飯魚

superstar

nmd

Air presto

Ultraboost

Ultra boost

bab

Uncaged Ultra boost

Roshe one

Furylite